Сначала нужна страница с программой (program). Она, собственно, и сложнее. Индекс пока не делай (могут быть правки по макету), я по нему дам отмашку завтра.

Макеты приложил, исходники:

Программа: http://yadi.sk/d/cK9nRKpP24WzS
Индекс (на всякий случай): http://yadi.sk/d/2-vamyhe24Wta

0) Внутри сетка, надо её соблюдать. Сетка стандартная, 16 колонок - с http://960.gs/
1) Сайт фиксированный, располагается по середине, бэкграунд уходит за края браузера.
2) Слева красная кнопка "Регистрация", при клике на неё сайт быстро, но не мгновенно прокручивается вниз до формы регистрации. Красная кнопка не скроллится и всё время прибита в одном месте. На узких экранах она слегка закроет контент - это не страшно. Эта кнопка присутствует на всех страницах сайта.
3) В меню треугольник, выделяющий текущий желтый пункт по возможности сделать прозрачным (чтобы цветной фон просвечивал на соответствующих пунктах и получалось что треугольник как бы вырезан). Если это сложно - забить и сделать белым.
4) В центральной колонке есть меню (Пленарная сессия, мастерклассы, регистрация) - клик по его пунктам приводит к прокручиванию на соответствующие секции страницы. Совсем хорошо, если при этом соответствующий пункт меню будет выделяться чёрным (по возможности). Прокрутка аналогична прокрутке на форму регистрации. Регистрация в этом меню дублирует красную кнопку. Меню скролится до тех пор, пока его верхняя граница не уйдет на 1 пиксель под верхний край браузера. После этого не скроллится.

Про индекс напишу завтра - вместе с отмашкой. Там надо будет пару скриптов прикрутить: слайдер и меняющиеся картинки на мордах людей.

Оцени это приблизительно. Будут вопросы - задавай.


Форму на странице не верстай пока, она поменяется чуть-чуть, я сегодня вечером или завтра утром пришлю апдейт чтобы сверстать сразу как нужно.